#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "You must enter a group title"
msgstr "您必须输入用户组标题。"

msgid "Title already exists"
msgstr "已存在同名的用户组。"

msgid "Default group redirect"
msgstr "默认用户组已设置。"

msgid "Group removed redirect"
msgstr "用户组已删除。"

msgid "Group added redirect"
msgstr "用户组已添加。"

msgid "Group edited redirect"
msgstr "用户组已编辑。"

msgid "Add group subhead"
msgstr "添加新用户组"

msgid "New group label"
msgstr "基于现有用户组创建"

msgid "New group help"
msgstr "选择一个用户组作为基础，新用户组将继承其权限设置。您可以在下一页调整具体设置。"

msgid "Default group subhead"
msgstr "设置默认用户组"

msgid "Default group label"
msgstr "默认用户组"

msgid "Default group help"
msgstr "这是默认的用户组，即用户注册时被分配的用户组。出于安全考虑，用户默认不能被分配到版主或管理员用户组。"

msgid "Edit groups info"
msgstr "预定义的访客、管理员、版主和会员用户组不能被删除，但可以编辑。请注意，某些用户组中的部分选项不可用（例如访客的<em>编辑帖子</em>权限）。管理员始终拥有全部权限。"

msgid "Delete link"
msgstr "删除"

msgid "Group delete"
msgstr "删除用户组"

msgid "I want to delete this group"
msgstr "是的，我要删除用户组 <b>%s</b>"

msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除用户组？"

msgid "Confirm delete warn"
msgstr "<b>警告！</b> 删除用户组后将无法恢复。"

msgid "Move users info"
msgstr "用户组 <b>%1$s</b> 当前有 <b>%2$s</b> 个成员。请选择删除后将这些成员分配到哪个用户组。"

msgid "Move users label"
msgstr "将用户移动到"

msgid "Delete group"
msgstr "删除用户组"

msgid "Group settings info"
msgstr "以下选项和权限是该用户组的默认权限。如果没有特定的论坛权限设置，这些选项将生效。"

msgid "Group title label"
msgstr "用户组标题"

msgid "User title label"
msgstr "用户头衔"

msgid "User title help"
msgstr "该用户组成员获得的头衔。留空则使用默认头衔 <b>%s</b>。"

msgid "Promote users label"
msgstr "提升用户"

msgid "Promote users help"
msgstr "当用户达到特定帖子数量时，可以自动提升到新的用户组。选择 &quot;%s&quot; 禁用此功能。出于安全考虑，这里不允许选择管理员用户组。另外请注意，受此设置影响的用户组变更将<b>立即</b>生效。"

msgid "Number for promotion label"
msgstr "提升所需的帖子数量"

msgid "Number for promotion help"
msgstr "请注意，这里输入的帖子数量是用户的总帖子数，而不是作为该用户组成员发表的帖子数。"

msgid "Disable promotion"
msgstr "禁用提升"

msgid "Mod privileges label"
msgstr "允许用户拥有版主权限"

msgid "Mod privileges help"
msgstr "要使该用户组的用户拥有版主权限，必须指定其管理一个或多个版块。这可以在用户资料的用户管理页面中设置。"

msgid "Edit profile label"
msgstr "允许版主编辑用户资料"

msgid "Edit profile help"
msgstr "如果启用版主权限，允许该用户组的用户编辑用户资料。"

msgid "Rename users label"
msgstr "允许版主重命名用户"

msgid "Rename users help"
msgstr "如果启用版主权限，允许该用户组的用户重命名用户。"

msgid "Change passwords label"
msgstr "允许版主修改密码"

msgid "Change passwords help"
msgstr "如果启用版主权限，允许该用户组的用户修改用户密码。"

msgid "Mod promote users label"
msgstr "允许版主提升用户"

msgid "Mod promote users help"
msgstr "如果启用版主权限，允许该用户组的用户提升其他用户。"

msgid "Ban users label"
msgstr "允许版主封禁用户"

msgid "Ban users help"
msgstr "如果启用版主权限，允许该用户组的用户封禁用户。"

msgid "Read board label"
msgstr "浏览论坛"

msgid "Read board help"
msgstr "允许该用户组的用户浏览论坛。此设置适用于论坛的所有功能，因此不能被特定版块的权限设置覆盖。如果设置为 &quot;否&quot;，该用户组的用户只能登录/登出和注册。"

msgid "View user info label"
msgstr "查看用户信息"

msgid "View user info help"
msgstr "允许用户查看用户列表和用户资料。"

msgid "Post replies label"
msgstr "回复主题"

msgid "Post replies help"
msgstr "允许该用户组的用户在主题中发表回复。"

msgid "Post topics label"
msgstr "发表主题"

msgid "Post topics help"
msgstr "允许该用户组的用户发表新主题。"

msgid "Edit posts label"
msgstr "编辑帖子"

msgid "Edit posts help"
msgstr "允许该用户组的用户编辑自己的帖子。"

msgid "Delete posts label"
msgstr "删除帖子"

msgid "Delete posts help"
msgstr "允许该用户组的用户删除自己的帖子。"

msgid "Delete topics label"
msgstr "删除主题"

msgid "Delete topics help"
msgstr "允许该用户组的用户删除自己的主题（<b>包括所有回复</b>）。"

msgid "Post links label"
msgstr "发表链接"

msgid "Post links help"
msgstr "允许该用户组的用户在帖子中包含链接。此设置也适用于签名档和用户资料中的网站字段。"

msgid "Set own title label"
msgstr "设置自定义头衔"

msgid "Set own title help"
msgstr "允许该用户组的用户设置自己的用户头衔。"

msgid "User search label"
msgstr "使用搜索"

msgid "User search help"
msgstr "允许该用户组的用户使用搜索功能。"

msgid "User list search label"
msgstr "搜索用户列表"

msgid "User list search help"
msgstr "允许该用户组的用户在用户列表中进行自由文本搜索。"

msgid "Send e-mails label"
msgstr "发送邮件"

msgid "Send e-mails help"
msgstr "允许该用户组的用户向其他用户发送邮件。"

msgid "Post flood label"
msgstr "发帖时间间隔"

msgid "Post flood help"
msgstr "该用户组的用户在两次发帖之间必须等待的秒数。设置为 0 则禁用此限制。"

msgid "Search flood label"
msgstr "搜索时间间隔"

msgid "Search flood help"
msgstr "该用户组的用户在两次搜索之间必须等待的秒数。设置为 0 则禁用此限制。"

msgid "E-mail flood label"
msgstr "发送邮件时间间隔"

msgid "E-mail flood help"
msgstr "该用户组的用户在两次发送邮件之间必须等待的秒数。设置为 0 则禁用此限制。"

msgid "Report flood label"
msgstr "举报时间间隔"

msgid "Report flood help"
msgstr "该用户组的用户在两次举报之间必须等待的秒数。设置为 0 则禁用此限制。"

msgid "Moderator info"
msgstr "请注意，要使该用户组的用户拥有版主权限，必须指定其管理一个或多个版块。这可以在用户资料中设置（编辑资料 - 配置版主权限）。"

msgid "Delete-edit interval label"
msgstr "编辑/删除时间限制"

msgid "Delete-edit interval help"
msgstr "编辑（删除）消息或主题的时间限制（秒）。设置为 0 则禁用此限制。<br>版主在其负责的区域内不受此限制。"

msgid "Create new group"
msgstr "创建新用户组"

msgid "Edit group"
msgstr "编辑用户组"

msgid "Invalid default group"
msgstr "无效的默认用户组。"

msgid "Invalid group to create on base"
msgstr "无效的基础用户组。"

msgid "Signature subhead"
msgstr "签名档"

msgid "Max sig length label"
msgstr "最大签名档长度"

msgid "Max sig length help"
msgstr "用户签名档允许包含的最大字符数。设置为 0 则禁用签名档。"

msgid "Max sig lines label"
msgstr "最大签名档行数"

msgid "Max sig lines help"
msgstr "用户签名档允许包含的最大行数。设置为 0 则禁用签名档。"

msgid "Titles subhead"
msgstr "头衔"

msgid "Promotion subhead"
msgstr "提升"

msgid "Moderation subhead"
msgstr "管理"

msgid "Permissions subhead"
msgstr "权限"

msgid "Intervals subhead"
msgstr "时间间隔"

msgid "PM subhead"
msgstr "私信"

msgid "Allow PM label"
msgstr "允许私信"

msgid "PM limit label"
msgstr "限制"

msgid "PM limit help"
msgstr "该用户组用户允许的最大对话数。设置为 0 则禁用。"

msgid "Upload subhead"
msgstr "文件上传"

msgid "Allowed file extensions label"
msgstr "允许的类型"

msgid "Allowed file extensions help"
msgstr "允许上传的文件扩展名列表，用逗号分隔。留空则禁止该用户组上传文件。"

msgid "Max file size label"
msgstr "最大文件大小"

msgid "Max file size help"
msgstr "最大文件上传大小（<b>KiB</b>）。PHP 和引擎设置会影响此参数。设置为 0 则禁止该用户组上传文件。"

msgid "Disk space limit label"
msgstr "磁盘空间限制"

msgid "Disk space limit help"
msgstr "磁盘空间限制（<b>MiB</b>）。设置为 0 则禁止该用户组上传文件。"

msgid "Delete profile label"
msgstr "删除资料"

msgid "Delete profile help"
msgstr "允许该用户组的用户删除自己的资料（<b>用户的帖子不会被删除</b>）。"

msgid "Use reaction label"
msgstr "使用表态"

msgid "Use reaction help"
msgstr "允许该用户组的用户使用表态功能对帖子进行评价。"

msgid "Use about me label"
msgstr "使用"关于我""

msgid "Use about me help"
msgstr "允许该用户组的用户在资料中使用"关于我"字段。"

msgid "Use pre-moderation label"
msgstr "接受审核"

msgid "Use pre-moderation help"
msgstr "该用户组用户发布的新主题/帖子需先提交审核。"

msgid "Merge interval label"
msgstr "合并时间间隔"

msgid "Merge interval help"
msgstr "在指定的秒数内，用户发表的新消息将被强制与其上一条消息合并（前提是该上一条消息是该主题中的最后一条）。<br>版主在其负责的版块中不受此限制。"
